而家一般買 IWC 有幾折

最近想買錶, 睇到 discuss d 人話AD一般都有 7折

個別鋪頭仲做到6折, 5折 (睇款), 不過又話要識人, 又話有 quota

ps, 睇中 501902 / 501004

Lm

推, 有無連登鐘錶師報下行情

直接買水貨啦

行水都唔緊要, 反正而家8年國際保

最緊要平 & 無古惑

LM

咁正？邊間Ad做7折？

幾年前去買rare rare 買左隻 萬年曆
平行貨太多 而家好似無咁好折頭

mobile01見到

員工 文員都可以有2折

呢d垃圾錶 咪晒錢啦

Omega 仲好啦

巴打識人 有無得介紹下

呢間野有無伏

以前有fd 做hr
長期都有d 2-5折
依家無聯絡
新款記得都有5折

有無機會搭到路, 真係拎到2-5折, 我買2隻

認真答下你 我自己認知 可能會有更低
法國拎要去到73
其他國家歐洲國家拎大概都要68左右
利申 歐洲撚

啲人同你有親咩
拎啲quota 比三唔識七連登仔

認真，搭到路，點解唔自己買嚟拎出去放，三唔識七要幫你買？

見佢講到做員工可以無限任買咁

而家問到個 frd 搭到路做68, 如果無再低d 就去馬

正路大牌捉得緊
如果俾人發現員工價出錶之後轉左左手會有手尾根

撚會捉咩
R仔都唔捉啦
講到尾睇三樣嘢
來貨
鋪位
款

去boutique 買有57折

我知呀

上網話如果識人好多都做到 57 59 折

不過我唔識人

lm學野